繽紛樂真係朱古力界既一哥

呢個世界根本唔會有其他野動搖到佢既地位
認同
少少認同

出奇蛋

正到仆街
多年嚟Keep到水準，價錢都控制得好合理
價真盞同優品360令我知道原來食貴咗咁多年

幾錢？

我做開朱古力都覺得好食

12.9定13.9 有3pack

負皮
麥提莎先係一哥啊

$12.9 3包
總共6條繽紛樂
（廢事誤會打清楚啲）

入面會溶 痴牙

出奇蛋而家回晒塘
以前蛋型正好多

但係其實繽紛樂入面有幾多係朱古力

就算買返蛋型嗰隻，啲味都唔同咗

雪凍食一流

裡面先最正啊
我最鍾意奶曬外面層朱古力
先慢慢妹裡面

咁麥提莎係咩

金莎想挑戰一下

花生好難食

請等等 我繽紛樂緊

Lindor吊打啦

佢中間多d朱古力漿就更好

就咁食又正
做糯米磁更正

吊打唔到

老實講麥提莎缺乏左食完想再食果仲衝動同埋食多幾粒會覺得膩
繽紛樂就唔同,根本unstoppable

簡單D講,繽紛樂3個字=平靚正

繽紛樂先係啊
食一格都覺得中糖尿啊

三角朱古力

吉伯利

但真係好撚肥

甜到仆街

認同

次次買一pack(3包）都會同自己講一日一包
點知最尾都係一次過食曬3包

Oreo 呢...

雪完拎出黎擺一陣 半溶好味到傻

厚oreo垃圾 痴牙
薄oreo好少少

kinder happy hippo 可以一戰

金莎係靠新年送禮咋

餅乾組別返歸啦

垃圾朱古力黎講 佢算係好食

無撚有錯

白色繽紛樂

好波！

繽紛樂世界第一

黃色m&m

花生m&m 勁難食，m&m 最好食係藍色脆脆果隻

計埋價錢就係繽紛樂
講味道口感金莎

請等等 我賓周硬緊

繽紛樂
麥提莎
Crunch

咬甩層威化餅再奶入面啲榛子醬

Kitkat同佢一樣都咁出色

雖然優品360係平好多
但係有時食落好似唔同味咁

見到都有d想咳
d粉會入氣管

黑繽紛樂

佢真係咁多隻朱古力，最好味，好彩有優品360，價真盞

有次食雪糕間雪糕鋪有kinder味 超好食

白朱古力繽紛樂

明治隻士多啤梨朱古力都正

賓周樂冇資格叫朱古力
成條野有2/3都榛子醫

唔講咁多 即刻挑機

參戰

呢隻都好正 dark choco果隻好好食

3隻味都好食

係就係平
但唔知點解無左黑朱古力果隻味
明明上年仲有

嚴格黎講賓芬樂算唔算朱古力

每次想食朱古力都係想食佢

仲有happy hippo
同朱古力橡皮糖

黑 kitkat

問過花生醬味未？

繽紛樂甜到漏 一條已經頂唔順
依隻做野時 幾粒幾粒咁食
最主要係中間粒杏仁
佢先至係一哥

金莎都好味

奇趣蛋同出奇蛋兩樣嘢

有原味有白朱古力有黑朱古力，怕甜可以試下黑朱古力，會停唔到口

傻品360係水貨

Agger

屌你老未喉嚨發炎睇呢個post好辛苦

麥提沙一粒粒好易好上癮

食下食下又一粒，成盒200粒食曬

nutella 呢

無諗過喎又

喺一田買嚟食過，𨳒打晒 kit kat 其他味

真係無

利申試過將繽紛樂當正餐食
無其他朱古力做得到

Agger
三隻味都好中意

三角朱古力都唔錯
價錢無點變過

水貨黎,生產日期同貴貨差左幾個月
有時唔同味應該係唔知咩廠整

河馬屌打

冇你咁嘴刁呀

lm 最愛零食

咁都算有得揀
利申已正皮

河馬 繽紛樂 三角朱古力
英國讀書嗰時個個禮拜係咁買一堆，差d食到糖尿

甜到無命

hershey 一粒粒有杏仁果隻我認為可以一戰 BTW雖然係360買繽紛樂真係好撚抵屌 但硬係覺得唔似以前食開果隻味

呢隻真係好食到停唔到

繽紛樂得個面係朱古力
話係朱古力界嘅一哥都唔過份嘅

真 食過黑色食唔番其他味

不過都係差繽紛樂少少

唔會太甜又唔漏
外脆內軟 入面個榛子醬勁smooth勁香 係個口妹完之後齒頰留香 令人不禁再開多包黎妹
利申鍾意白朱古力多d

問過呢兩隻未

雪吻朱古力先正

太貴

黑繽紛樂真係世界級
濃厚朱古力味
又無原味咁甜
不過得7仔有得買

繽紛樂個fd河馬仔仲好食

其實有冇諗過出純Oreo餅
個餡好難食好甜

一定要雪凍食

英國麥維他香橙朱古力餅

呢隻先正

蛋型果隻係另一間公司做

我覺得提子味好食d

家陣仲食緊15蚊2pack 裝

精子醬

hershey's cookies n creme先正 宜家1日食1排 以前食開一粒粒個隻包裝

價真棧試過有一期10蚊3包（即係6條）
個陣買咗一箱
之後keep住都係12 3蚊去到依家
就一直冇買過

Timtam 先係王道 係澳洲日日食唔同味

鐘意黑朱古力味多啲

邊度有得買 好耐冇見過佢咁

零食店，5，6蚊包

先正評後回覆

中學果陣勁鍾意食佢
但宜家唔知邊度有賣..

廿年來無加價，仲平左少少添
不過人大左，無咁鐘意食甜 以前三包咁食

hershey's 白朱古力都好食

我見好多都有喎

問撚過Ritter sport未呀

唔同左味好似，以前停過一排再復出
最初個隻味好味啲會上隱
又或者人大左食少左甜野啦

明治朱古力橡皮糖ko

幾十蚊一粒果啲我拎來比無意思
但係以下呢隻肯撚定好食過賓周落

繽紛樂呀

好甜呀但

以前可以一口氣食一盒都唔夠喉
不過呢家身體有事暫時遠離甜野

BTW繽紛樂都好食, 但唔會一口氣食勁多
可能個感覺太膩

M&Ms?

百佳都有架 黑繽紛樂真係無得輸

呢隻都係世界級

太甜 不了

屌你老母
上次買左3pack 分開3次食 (有雪藏)
食親都痾爛屎

啱啱先買咗繽紛樂

咁耐都冇人講呢隻

HERSHEY 白朱古力黎挑戰下

我一次一條算

巴打腸胃都幾差下

完全屌打金莎

我鐘意黑朱古力味，

之前新年百X唔知咩事4.5一pack，買滿$80再8折，睇過有效期仲有9個月，我一次過買咗兩箱，共60packs，120條，拎返公司諗住同班同事開心share慢慢食，但2個月就清哂。

真係好撚好食

仲有一隻又點睇

依個真係勁好食

呢d好蛋都係用勁cheap既假力整,不過食落又好好食

繽紛樂冇得輸，尤其黑朱味食過冇得返轉頭
河馬就 甜到仆街，買過一盒食完一條就成盒丟左，見到都覺得雙眼會蛀牙

放入冰格 雪硬

睇你當唔當nutella係朱古力
根本就係食nutella味

最鐘意嘅朱古力喺曬個post度

等等 我賓周樂緊

買1箱諗住咬1個多月
點知個多禮拜清哂
當飯咁食

垃圾請放入垃圾桶

白朱古力甜到仆街

你班仆街
宜家即刻要走落街買

我都覺，所以寧願買貴d，好味d

涼涼地正到仆街

成日覺得水貨好平果d入面唔知係咩離

呢隻正呀喂

隻薄荷正到痴線
又平又多
一到新年買呢個做手信慳番筆

以前好鍾意，但最近越來越覺得太甜

次次同自己講 食一條咖咋
十五分鐘成包就會消失左
橙味仲正過提子🍇

屌你地班仆街夜晚晚講咁多朱古力，搞到我依家好撚口痕想食啊

lindt 70% dark chocolate

70%或以上嘅黑朱古力先叫做朱古力

我N年前買，已經係21蚊3包

性價比真係屌打所有朱古力

繽紛樂堅正
買返黎一定隊落雪櫃凍食

岩岩食左一pack兩條

係好味，但朱古力含量好低，仲好意思話係翱古力界

其實白朱古力唔算係朱古力一種黎
不過依隻真係幾好食

廉價貨色黎講都可以算十大
但絕對唔係第一
點解係香港就吊高個價扮high class
明明外國幾蚊就一條

呢個世界冇人會唔鍾意食繽紛樂！

屎形朱古LAG

香港行貨 意大利製造
360果啲水貨係波蘭造
其實食落有無分別？

麥提莎係二哥

巨型三角朱古力先係 不過香港好難搵
所以都係隊繽紛樂

如果有冇咁甜嘅版本就好
不過而家都好撚正

有無搞錯啊 講咁耐都未有呢隻

賣到咁平，呢D商鋪簡直係邪惡軸心
買多幾個 value pack 就唔駛等都可以繽紛樂緊

屌買貴左好多

以前開零食鋪

三個月食左幾百條繽紛樂

而家見到就反胃

甜嘅朱古力都
黑朱古力先正

可以去到11.9

正確，其他果啲叫甜品

繽紛樂都有幾千正皮，連仔又收咗幾多錢廣告費？

最多只可以話平靚正

好撚甜

鐘意食朱古力表示留名

成日都無黑朱賣
白色就周圍有 佢老味

宜家得返奇趣蛋，出奇蛋買少見少

勁撚好食

Timeout我覺得可以一戰

Timeout最好食

我都越食越鍾意黑

呢隻勁正! 雖然貴過其他味，但試左返唔到轉頭，不過起市唔係成日有。

入黎支持繽紛樂

好難食
kinder仲正啦

中學一返到學一定要去小息部買盒上堂食
X姐，一盒達輝吖唔該

優品有，見過特價24定唔知26咋

指定要要黑朱古力

Kitkat黑朱古力味

呢隻都好撚好味!!!!!!!

有分別 但一樣咁好食

呢隻好撚正
不過同黑朱繽紛樂都有一段距離

認同
你講起我又想買嚟食

垃圾朱古力

Jacobs定佢係始祖？

呢隻都好味
不過一定唔係第一

原味同黑朱古力味正到

美綠先係一哥

話就話朱古力
其實個量同個味都係榛子醬

價真棧同優品360既好似係水貨，無咁好食

繽紛樂真係好撚正
Between merci都好味

白色個隻仲撚正

利申無野食得多過繽紛樂

得繽紛樂得世界

根本係陰謀黎

有少少餓

360而家冇賣白色

12蚊3包，每包兩條=12蚊6條

岩岩7仔買兩包$17

呢隻先係一哥喎

個人偏愛呢隻，雖然好撚甜，不過我鐘意

滑一滑既榛子醬～唔！

本來想正皮，但樓下提起麥提莎
結論: 我要曬

吉百利先係喎大佬

竟然無人睇ROYCE

生朱古力是王道

甜得太過份

細路仔食架喎 甜到仆街

繽紛樂冇得輸 永遠排第一

黑朱古力繽紛樂仲正 冇咁漏 可以一次食幾包